{
    "Model": "型号",
    "Brand": "品牌",
    "Brands": "品牌",
    "Brand Name": "品牌名称",
    "Brand Name en": "品牌英文名称",
    "Manufactor": "厂商",
    "Manufactors": "厂商",
    "Release date": "发售日期",
    "Onsale": "在售",
    "Network Print": "网络打印",
    "Single": "单面打印",
    "Duplex": "双面打印",
    "Manual Duplex": "手动双面打印",
    "Auto Duplex": "自动双面打印",
    "Pagesize": "最大支持幅面",
    "Printers": "打印机",
    "Dashboard": "仪表盘",  
    "Printers Count": "打印机数",
    "Brands Count": "品牌数",
    "Isconnected": "是否建联",
    "Solution": "解决方案",
    "Files": "文件",
    "Printer Type": "产品类型",
    "Solutions": "解决方案"
}